# README #

Este es el app de Iris Gps - Version base para empezar a desarrollar las otras versiones de IrisGps como sg-tareas, sg-ventas, etc.

### ScreenShot ###
![device-2016-05-12-121751.png](https://bitbucket.org/repo/M4p7y9/images/3199180624-device-2016-05-12-121751.png)